反雲黨冚家剷未？

@ryo狗

過咗去唔好再提了

見到樓豬開po
就知聽日返工放工都唔好搭巴士

愛蛇全力爭四牙

雲加下季回家

我日日都開post

所以我日日都搭港鐵

港鐵有人放火 我都係跟拉舒車多

跟拉舒車你仲在生咁撚勁

咪信埋晒啲讒言啦，我跟咗拉舒半百幾次車一次都冇入過醫院，最多都係撞花幾次

唔好再搞搞震

關你能事咩濕鳩仔

拉豬b唔睡？

睡了

有無唔開針丫？

小心啲
佢準備係觀塘放針

陪我ok？今日分左手

陣間仲要落觀塘

同條針分左手 ？

同返我一齊啦咁

問港父

小心啲 佢成日係開源道馬會到蒲頭

仆街啦咁

佢係開源道間7仔到做
周不時蛇王去馬會賭

連迪洛夫拋棄左我

準備去觀塘返炒散實q
咪撚放針

你叫我就唔放咪好冇面

佢返 Apm 實 q 睇住有針 條友跳樓都因為佢

佢259黎

why咁話佢

NBEN 我屌你老母 出黎隻抽

你笠水

無入醫院 直接入殮房

米L屈禾, 我愛N_BEN

求主帶走愛狗同佢全家

我好大方，佢一個夠了，留佢全家狗命

迷雲=腐敗嘅契弟